準備嚟緊生日自己一個去海洋公園

有啲咩好行/食/做/玩
平日去應該冇咁多人？

你平日去可以無限坐

入去玩9支那人

多人都可以照去嫁
掃興咪即走囉
洩啲車錢姐

六月生日的，唔需要生日個日去，全個星期都去得

海洋公園好

去咗
早上一入去就即刻上山玩機動遊戲
越礦飛車無人排隊一嘢玩咗5次
其他好玩既機動遊戲都玩夠23次先轉
然後2點左右睇海洋劇場
下午勁多人排一次隊都成15分鐘
剩係排碰碰車算
最尾兩個鐘將啲濕尻展館極速睇晒
開開心心搭覽車落山
再求其睇下啲十蚊仔玩迷你跳樓機同埋睇隻懶到仆街既熊貓訓覺，完

巴打幾點去到？
有冇睇埋夜晚人工湖嗰個唔知咩表演

我諗住朝早10點去到
周圍玩下hea下坐下去到夜晚7點睇埋個表演之後走

其實我最想問嘅係大約要用幾多錢
食嘢嗰啲

我9點去到，9點45分開始入場
啲人行得極快，覽車一早排晒長龍，所以搭海洋列車上山，落山先搭覽車
食物我喺惠康買定啲牛奶面包同自己帶水，放喺袋入面搵嘢遮住帶入去
其實帶埋燒味飯入去都仲得，不過我驚食太飽玩唔到機動遊戲
入去票務站前面個廣場嗰陣會有職員查袋，就咁開一開俾佢睇就得，唔會點樣摷
海洋公園入面啲食物係極貴，食個正常啲既飯要成舊水
山頂有間m記平啲，但係冇超值套餐同埋勁多人排隊，餐牌全部寫簡體字
入面啲嘢飲亦都係好貴，同平時超市嗰啲種類一樣但係貴十倍，我自己帶嘢飲，飲晒之後喺飲水機到針
我無睇夜晚個表演，因為要返歸，不過個表演唔洗生日都可以免費入場

巴打咁早去
係平日定係紅日
我諗住朝早食飽啲算
BTW其實佢話唔可以帶嘢飲嘢食
清水包唔包

我星期六去
香港身分證除咗去海洋公園免費，就得返睇政府門診平喱啲優惠，政府平時對我咁衰，當然唔可以蝕俾政府啦，要早啲去爽盡佢
清水梗係包啦，嘢飲嘢食佢要賺你錢丫嘛，不過你驚驚哋想守規則既話咪帶個空樽入去，喺飲水機裝幾多水都得

8月生日都打算自己去😂

巴打推介應該點玩
一開波即刻上山玩機動遊戲？
太耐冇去都唔記得山上山下有咩玩

BTW生日好似仲可以去360搭免費纜車

樓主生日快樂啦

尋日太夜訓，啱啱先起身

已經連續兩年都係自己